超人帝拿個演員因為聲援香港台灣畀圓谷封殺

轉fb

在這裡要告訴大家一個聽起來會火大的消息~つるの 剛士（鶴野剛士）先生，就是大家所熟悉的 超人力霸王 帝納 的主角 在 超人力霸王世界中被 円谷公司給抹殺掉了!円谷在YouTube 官方頻道的影片已將 つるの 剛士先生出現的鏡頭通通給key掉了，所以說將來只要有他的部份，應該都不會在円谷官方的影片中出現。這對於曾飾演 超人力霸王 帝納且熱愛這角色的他是一個頗大的打擊!他被換掉的原因，就是他站出來挺這個世界民主自由的普世價值! 他勇敢的站出來為挺香港民主自由而發聲! 他也站出來挺我們台灣鳳梨!就為了聲援他認為正確、也是正義的事，他被中國小粉紅們開始出征，在中國人的眼裡，他變成了十惡不赦的壞蛋!円谷為了舔中，就把他給“踢”了!正義、人性之光都是屁! 人民幣的光才是超人力霸王要的光!善良的鶴野剛士先生為了避免聲援他的朋友和後輩會遭池魚之殃，把他抒發鬱悶心情的文都刪了（超人力霸王 蓋亞 男主角 吉岡毅志先生 在推特發聲聲援他，也差點被中國小粉紅出征）。在這裡我有個小小希望~ 我知道台灣用推特的人比較少，如果大家有推特帳號就去他那兒幫他加油一下吧！讓他知道還是有很多人支持他這個真英雄!他的Twitter 帳號: https://mobile.twitter.com/takeshi_tsuruno?ref_src=twsrc%5Egoogle%7Ctwcamp%5Eserp%7Ctwgr%5Eauthor希望大家把這個消息傳出去，讓大家知道中國是個多蠻橫的國家!

推！

補link

記得入去多謝人

唯一一個超人

樓豬你隻標題黨真係呃鳩人唔識人

撐

push

我見原文都寫佢係超人帝拿個主角

利申：冇睇過迪迦之後果啲

Push

香港人對TVB幾十年來

一直封殺唔聽話

亂用廣東話講野

既香港歌影視藝人

早已習以為常

但堂堂一間日本公司特登key走晒有佢啲鏡頭真係好肉酸
除非以後全球唔再用帝拿出商品啫

D支那人憎佢
圓谷又想奶人仔

成件事真係好撚肉酸

銀河唯一的老衲

難怪圓谷越做越梅

間野就執喇 剩係識sell壞舊

推

咪同迪士尼一樣
一邊販賣正義英雄形象賺錢
一邊向邪惡勢力低頭

不如成間公司搬去北京啦

廸廸泥真係醜醜到呀

過檔東映做拉打吧！

太郎呢

正常呀
連荷里活都係咁
中國已經稱王稱霸
拜登布林肯還拖都唔敢

超人係正義既, 但超人被封殺好撚諷刺

唔係點解要賺人民幣呀

母公司
Fields 51.0%（連結子會社）
萬代 49.0%
主要子公司
上海圓谷企畫有限公司（100%出資）

你同fb篇文都無講錯 我都睇唔明上面個位巴打話你邊度錯

東映有D雷氣,照請人返去唱歌理柒你玩封殺反正都係睇老翻佢唔肉痛

呃人乜野, 佢唔係做帝拿咩

日本仔

因為圓谷真係有請支那人做d低層 員工，加上真係靠班支那人貢獻，所以班膠層係真奶人民幣。
同埋其實本身套野係炒冷飯野，本身想奶可以完全唔整帝拿入去，點知佢又死都要加，又要cut個演員大頭，劇場版仲要cut埋企隔離其他演員，完全好似間意大利餐廳咁自己拎黎煩，抵你做極都起唔返以前咁。

垃圾圓谷

本身已經越做越差
不斷翻炒前輩力量

支那人明明全部睇老翻買老翻咁濟
日本班on9仲成日走去對佢哋卑躬屈膝

飛一腳打底三隻，別妄想飛走

前幾年中國山寨左套咩鋼鐵飛龍
話超人一家移民中國適逢二胎政策生多件
個社長仲話好大機會告唔入

為左玻璃心將帝拿成個角色delete

推啦屌

你就呃鳩人

屌
咁攪 支那稱霸 不是夢

支那超人玩具應該好賣過拉打

炎上左未？

連童年回憶都容不下

on9

佢DEL左POST, 可以係邊個POST度支持佢?

又跪
諗起之前hololive

銀河唯一的秘密

求PIN詳細

超人系列過去係支那極受歡迎，近十幾年不停打支那市場。
例如推出唔少支那限定週邊，或者將電影版同日本同步係支那網上播出。
當然呢啲生意上嘅嘢係冇問題，但亦反映出《超人》幾重視支那市場，而搞出更多問題。

2019年，超人推出嘅新作品《超人泰迦》，原定由女演員 桃果 擔任女主角，但因為支那網民發現 桃果 曾演出紀錄片《哲人王》。《哲人王》是關於李登輝將民主帶入台灣嘅故事，李登輝亦稱為「台獨之父」，講到尾都係指電影「宣揚台獨」。
最後呢位女演員就｢被退出｣，而無法演出

而去到最近播出嘅節目《Chronicle Z》
當中回顧咗咁多位超人嘅變身畫面。
超人迪加嘅演員作為J家成員，因為版權問題冇得出現已經習以為常，
但大家細心睇，就會發現有另外兩位演員都｢被消失｣。

就係《超人太郎》篠田三郎同《超人帝拿》鶴野剛士，
唔好話樣，就連圖入面隻手都唔係佢本人黎。

至於點解呢兩位演員會比支那鬧，
我諗大家可能都會有啲印像

鶴野剛士本身都因為於APA事件時，係twitter like咗APA而比支那Fans鬧，之後亦因為參拜靖國神社而被支那Fans憎恨。

最近《Chronicle Z》開始重播超人帝拿嘅經典場面，當中大家可以見到所有角色都有出場
但唯獨主角一個嘅場面被全數刪走，十分可笑
為咗討好支那，居然咁樣破壞自己嘅作品

[/quote]

原本已有嘅Post
最近鹹蛋超人咁多post，係咪冇人知超人係奶共？

超人冇¥用

puhs

同問

鶴野剛士自己IG有follow連登IG
推到俾佢自己真人睇到

(另外兩位都係超人帝拿女主)

超人打怪獸咁撚正義 轉過最惡個隻唔撚打 屌你老母喇

唔撚J六花隻髀

再醜咪又一堆人繼續睇Marvel果堆

麻煩pin埋，好多人唔睇留言的

拿，唔計

難得出咗超人z尼套佳作，依家都要搞啲咁嘅嘢……

支持太郎 Dyna

cls

第2首

雖然帖文已刪，但大家有兩個方法去聲援，第一係自己Twitter度出post加tag（#アスカシンを応援します）；第二係去鶴野剛士Twitter發聲支持，唔識日文唔緊要，我幫大家。
「私は香港のウルトラマンファンです！アスカ．シン（つるのさん）を応援します！（其他深情對話就你哋自由發揮）
#アスカシンを応援します」
傳送門：

source: 馬高斯の空想日記（英雄幫）

所以我地要好似sky_croc咁支持原神

推推推

sky_croc = 原神 = 咩咩咩

HELP

梗係要去円谷twitter度掃佢老母個場啦！

點解冇人理

迅雷進

#3狗鐵從業員
佳亞支持佢都差少少連坐
不過佢怕連累後輩，del咗post

作為平成3件fans覺得既驕傲又悲哀

剛士同飛鳥性格一樣
呢一刻佢應該好sad

可以去Twitter出post加tag（#アスカシンを応援します）

：
雖然帖文已刪，但大家有兩個方法去聲援，第一係自己Twitter度出post加tag（#アスカシンを応援します）；第二係去鶴野剛士Twitter發聲支持，唔識日文唔緊要，我幫大家。
「私は香港のウルトラマンファンです！アスカ．シン（つるのさん）を応援します！（其他深情對話就你哋自由發揮）
傳送門：

佢del埋 Twitter cover 張帝拿相同埋近期所有講超人嘅 tweet

THANKS, DONE!

佢應該都好大壓力

希望支那人死絕唔好再毒害文明世界

好心痛
我心目中的真英雄

日本帝拿fans係咪睇唔到

老實講我唔算超人FANS
但諗返中田 讓治, 大塚 明夫, 今井麻美 等等

真係講起都嬲

飛鳥都係連燈仔

好彩佢唔係啲on9馬拉奶共